收到消息,響貿易戰上面美國仲有一張更犀利的牌,就係台灣:只要大陸經濟崩潰,泡沫爆破,台灣立國指日可待

010052
E家等緊大陸經濟出事,只要大陸經濟崩潰、泡沫爆破、房地產爆破、人民幣跌到完全不值錢的時候,華盛頓就會宣佈放棄一個中國政策──一中一台出爐,大台灣重回國際舞台

010641
美國原來08年已經想同中國開拖,但要等一樣野──頁岩油,等頁岩油可以正常生產,技術成熟

中共係咪仲狂印銀紙救市

呢張牌對咁嘅狀況嘅大陸冇乜效果

喜茶300蚊杯

香港立左國好耐啦喎大哥 ...

台灣

睇到自己咁大做咩
美軍一直都係台灣
根本台灣修唔修憲對佢都冇影響
最後都係睇返民進黨同國民黨邊個肯修憲
但睇怕靠台灣都係不統不獨㗎啦

點解唔係反攻大陸

美國真係奉行一個中國原則

明明之前希婆先用good idea黎回應有人話注銷一萬億美債換台灣主權

一陣人仔出1000蚊紙

反攻大陸同大陸攻台本質有咩分別

台灣好山好水
大陸十幾億人真係食窮你
本身國土資源又唔係特別豐富
海洋資源又唔多

D 公民質素仲要咁差

人口太多，除咗中國人自己
冇其他人想殺中國人

人仔會暴跌，真支爆

台灣都係等美帝指示，美帝叫台灣搞正名搞入聯合國咪搞，美帝話唔准咪不統不獨。

港元同美元掛左勾,應該無事掛?

支爆講咗很多年

仲1000蚊人仔? 直頭去返金圓劵銀圓劵啦

很多年前無人同佢打貿易戰

d外儲到時攞晒黎救國啦